聽日十八區起義 我要星期二全鐵暫停

星期二唔可以通車
間接全港三罷

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

push

幫推

勁推 經濟攬炒第一步

星期二朝早交通 其實咪睇聽晚黨鐵守唔守得住

我就估佢聽日一係就索性完全唔開，一係就開但重狗守住喇

冇鐵路仲有陸路
星期六就係老細叫有車既人車其他同事翻工

利申想被罷工

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達